★內地炒家斷供 多個豪宅物業淪銀主

樓市表現反覆，有早年以高價狂掃本港豪宅的內地炒家，疫情下資金鏈斷裂，持有的多個單位淪為銀主盤。其中，何文田皓畋一個兩房戶，亦淪為銀主盤，銀行推出市場放售叫價1,700萬元，物業三年間貶值230多萬元。

專攻豪宅 持貨不足三年

據市場消息知，許氏為內地炒家，兩、三年前於本港新盤市場上斥逾億元掃貨，專攻豪宅，如何文田皓畋、北角柏蔚山、何文田天鑄等，惟近日多個單位先後淪為銀主盤，一般持貨不足3年，連額外印花稅（SSD）也未鬆綁。其中，北角柏蔚山3座低層戶，今年年中以2,160萬元沽出，較2018年月購入價以2,861.2萬元，兩年間貶值701萬元，跌幅達25%。

班仆街推高哂啲價
難為而家啲後生

許氏為內地炒家，兩、三年前於本港新盤市場上斥逾億元掃貨
許氏為內地炒家，兩、三年前於本港新盤市場上斥逾億元掃貨

樓主公屋又嬴

拎錢 準備移民姐

中國成為最大贏家

求下你地入黎幫我推一推 唔該

有手足想自殺啊 要救人

有無辦法死後令屍身完全無痕殘留？

專攻豪宅，如何文田皓畋、北角柏蔚山、何文田天鑄等

專攻豪宅，如何文田皓畋、北角柏蔚山、何文田天鑄等

係咪 支幣找換店 嗰間？

党：唔準買唔準賣

要奉獻一切

抵撚死啦，之前賺咁多又唔撚見佢講
而家蝕幾毫子係度叫春

呢幾個月成日收到COLD CALL
SELL大灣區

仲有人接火棒

唔知幾時拍賣都冇人要呢

唔好造謠啦 , 明明好好生意, 做到暈左

lm

想放盤移民